男人拜網絡女神係社會歪風

正常男人都會想受女性欣賞，去拍拖，接吻，做愛。可以感受到兩情相悦。
拜網絡女神係完全相反。你俾錢同時間佢，佢乜都唔使俾你。但現代社會有大量男人去進行這種交易。這只能證明他們是一班毫無自尊，天生求偶本能和性欲已被完全鈍化嘅人。
這不是歪風是甚麼？

厹太多

哎唔知啊，我唔想知啊。做生意姐講供求架，有人買咪有人賣囉。

最可笑係果班人仲自稱好男人。乜完全被馴化，控制，壓抑就=好？

你只係被利用咋。

有相

男仔呢

蕭生比到知識我

咪課比佢 當補習

Simp 外國都好興

呢d真係唔係港女既錯
香港咁撚多拜金港女都係多得d男士做壞規矩做爛個市
包哂條女洗費管接管送

搞到女性對好男人標準要求愈來愈高
愛情由互相愛護變男方單向付出

肯AA=公平=依個係好女仔，娶得過
男仔唔請/叫人AA=無風度=孤鳩寒，on9

好多時女仔只要做D明明係應該，公平既野
唔知點解會變左係加分位

女人做事方式係對人不對事
不理件事誰對誰錯，會盲撐自己友，好處係團結

男人做事方式對女不對事
不理件事誰對誰錯，會無條件為女神付出，盲目討好女性

所以男女對奕既世界
好撚多男性既二五仔手指咬出唔咬入，用手溜彈炸撚返我方陣營，真心膠地射烏龍波入自己龍門，包哂女方洗費，支持女權男奴主義

所以女性好難贏唔到，有機會打都唔洗打男方陣營自己內訌團滅

所以做女仔先咁易玩

根本真正的愛情係從自然的性魅力產生，而唔係錢。
班奴隸一世都唔會明。